{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 와현펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負って損害を賠償しなければなりません。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 他の顧客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキュー利用が可能で、バーベキュー利用時間は23時までです。 バーベキューのご利用金額は4人基準で20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 客室は禁煙で、カラオケもご利用いただけます。 愛犬同伴の場合、1匹までは無料で、追加で愛犬同伴の場合、10,000ウォンの費用が追加されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負って損害を賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "他の顧客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に間違いがあった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用金額は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金は当日現地で支払えますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用金額は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、指定された場所でのみ喫煙可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "客室内ではカラオケもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、1匹までは無料で、追加で愛犬同伴の場合、10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 804
    }
}